UFC討論區 暨 UFC254賽前討論 (大拿爸爸食撚屎)

連登終於有UFC post

(大拿爸爸食撚屎)

Lm
Btw254真係凌晨四點？

十卜khabib

最新UFC fighters X 大選都好有睇頭
colby同masvidal 爭寵

masvidal成日去聽侵侵演講 侵侵死忠

ali今場賺撚到笑，而家仲講埋曬啲風涼話，話tony打khabib條靚就比廿萬美金佢

但侵侵同masvidal一齊出活動colby心碎了

btw dustin conor 2 其實係charity fight / UFC
dana嬲豬唔肯比佢地搞?

真心希望香港有更多人睇ufc
成日睇d片 d鬼佬去酒吧/一大班friend係屋企睇直播 肯定好撚熱血好撚正

侵侵應該真係有睇

不過colby種盲撐好趕客

係 見UFC咁熱血
覺得NBA呢D收視跌都好正常

請善用Google

Btw我會用半個鐘做單位咁去數 第一場係2:15am 如此類推 main event 應該係4:45am 通常都準 如果co main 都係 5 round title fight就再加少少

唉屌 咁撚早都無精神認真睇

Ufc未普及前好多州政府同機構都唔比場dana white搞，trump係第一個借場比ufc，之後dana white先有得係trump間酒店搞得成

middleweight 果場都好睇

其實prelim 都有好野睇
Tuivasa 呢個肥仔好有娛樂性
仲有Alex oliveria

I know
dana有係RNC現身拉票
呀侵呢樣係幾有觸覺
佢自己之前好似都有注資其他運動

個TG係 ....?

early有khabib表弟2表侄一齊贏都幾撚正

條柒頭狗公tg

舊事勿提

之前好似睇過呢個post

ufc討論區 暨 khabib支持區

你自己另外開個khabib區

算啦 柒過總要認既

不過話是話 如果係睇完conor果場先開始覺得khabib係無敵既話 不妨睇返佢對Michael Johnson 同埋 ai iaquinta 其實khabib都會被rock 會gas out 只係佢take down之後成架坦克車咁輾過晒人 就睇下Justin 有冇啲one punch wonder

不過khabib take down之後鎖直人雙腳越黎越高明 係好屈機

khabib 2.0 vs gay cheese 2.0

原本ortega變咗striker

直接宣布29連勝

我剩係想睇斷連勝

諗起都扯扯地

more

【連登有緣人】想請位絲打去北海道

離撚曬題

討論狗公出返去

Gay g 必勝

基廚基廚基廚

Khabib
Gaethje

係度投票

卡B係勁係屈，但好撚想基廚贏

#AndNew !!!!

LM 想斷連勝 不過想係tony斷

無乜所謂，總之要斷

Khabib 呢啲人都有人撐 係咁翻炒同一招

希望佢同masvidal打一場試下

侵都有去睇Nate Diaz對Masvidal，可能做左frd子

同一招係悶 不過佢係勁嘅
GAY王都要有skill
wrist control 夾腳呢D
不過佢應該唔敢上個weigh class
上去應該會比人撚
Usman當佢公仔玩都得

Gay對gay幾好但dana唔做悶拳

Tony老了

有排都未到TonyKhabib輸左係都打退休拳王先，再輸先打Tony啦

退休拳王? who?

conor？

masvidal 打colby咪一樣，colby都係次中khabib 嚟

gsp

gsp靚仔大隻又拳王，完美男人

GSP 真GOAT啦
我問係因為之前又傳khabib想學conor打boxing

睇返訪問GSP話細個比人bully真係unbelievable

adesanya, poirier 都係細個比係bully

不過gsp好似本身係有情緒病，可能因為咁比人bully掛

班友成日tease 引GSP出山打
過咗prime time無意思啦其實
khabib要搵挑戰自己上個weight class囉
又唔撚夠薑

我覺得khabib唔上weight class冇問題，但唔好要求人地降重同你打

條撚樣夢想係全勝退休呀，撚會咩

gsp變左拜登

LM

想Khabib輸，但現實應該都win硬

都係khabib 贏架喇. 雖然唔鍾意佢打法, 但落到地無人贏到佢.

好想睇佢輸喺地面上面

同一個量級冇人係地面贏倒佢啦

係，都係得個想字

除非佢夠膽升上一級

除咗俄仔
仲有冇邊埸有睇頭

香港少人睇就梗
唔熟外國 真係咁多人睇咩？
Korea Zombie 呢場打到咁撚樣原來得90K 鎂

Conor第一場都係8000美，加最佳表演60000美

外國其實都唔多 始終格鬥點都無球類運動咁受歡迎 又無得出波衫個類product
所以商人黎講 dana white其實幾撚勁

我估係啲白左膠眼中ufc即係鬥狗，又低級又無文化又無人性

有睇就唔會覺得無人性充滿respect
低級無文化呢d迎合番觀眾需要啫faceoff變成對穿牆咁既話 搵鬼睇

marketing 之神

唔關事
只係格鬥嚟講 MMA近年先入到主流
所以收入比較少啫
格鬥其實係搵到錢 睇下boxing同Floyd就知
Floyd運動員收入榜第一都唔知冧莊咗幾多年了

而家吹到Khabib同GSP打

一齊支持小鷹 登撚死佢

支持gaethje
Khabib太屈機

成班人落酒吧 睇到火影打神兵嗰場

經典

鷹仔上weight class未

夠膽上一個囉

lm

同usman 打？想ufc冇人睇？

Gay鬥gay

印象中heavy 同light heavy係立技多？

未必嘅，dc同miocic分別打其他人嘅時候都會玩地面，jon jones都會

咁usman同colby打都冇人諗會咁精彩

就算互gay都想睇下 2個落地咁撚屈都想知邊個勁啲

其實係咪conor做起咗個風氣，覺得冠軍一定要打上一級做雙冠王，我覺得一個選手如果可以統治量級咁耐，已經可以證明自己嘅偉大，每個人都有自己適合嘅領域，咁點解拳手就一定要跳去唔係最適合自己嘅地方贏嚟證明自己?

好彩triple c無帶起3冠風氣如果唔係玩多十幾年都搞唔掂 證明唔到自己

係，你覺得Conor 勁定aldo勁？
觀眾就係要睇conor呢種選手，Jon jones都上重量級啦，呢個係大勢黎

Triple c識玩，高峰引退

其實aldo唔係輸得咁柒我諗冇人質疑佢嘅成就

其實ufc以前係唔會比人做雙冠王，就算拳手想打，但dana都唔會比

呢個世界全部野都好商業化
JJ 統治左量級咁耐
人工都唔夠conor 同小鷹 呢D咁有話題性既人高
好似Overeem呢D 而家唔係頂級選手都拎住800K 一場
你想賺錢就要逼自己去挑戰唔同野

但自從Conor triple c同dc之後，除非你本身已經係重量級皇者，否則係一個量級稱霸之後，轉量級就成為觀眾既合理期望，如果唔係只係一個山寨王，成為唔到傳奇，呢個係近幾年先有既概念，如果唔係骨頭點會要升重上去打，係次重打多幾次唔好

輸撚左嗰場頹撚到而家

個場反而兩個都唔gay，咁可能小鷹對usman都會打站立

近年係，但aldo統治嘅時代根本唔比咁做，所以你用aldo單冠同conor雙冠去比就有啲唔公平

好在conor個陣冇應承二番戰，唔係我驚aldo直接退役

咁你都有道理，雖然性質唔同，但上次aldo轉量級打都比yan屌打利申，唔係憎aldo甚至覺得佢好慘，一世英明13秒無冇

佢傷過隻腳已經冇咗佢最強嘅低掃

除左jon jones之外，同佢同時代果班冠軍都差唔多收晒皮，ufc人工越黎越高，越黎越多人參與mma，水平越黎越高，上一代人已經差唔多比人淘汰晒

不過睇反對yan個場，低掃佢仲有功力，反而係佢依家d拳冇力先係致命傷，抗打又弱左，希望佢可以贏反場退役啦，唔好好似蜘蛛同jds咁做左新星上位既佈景板

依個真，見佢輸到咁都有啲心噏，一個時代的末落

但yan一換嘅架aldo就已經冇再踢過

唔知骨頭上去會打消防員定鐵血呢，如果贏到雙冠就真係MMA 既jordan咁

關咩事 又係打 tyson ali呢D咪又係神枱級

一來換左架，再低掃姐係由零再掃過，二來可能aldo 覺得破壞左一隻腳都夠，三來佢真係冇體能再支持佢踢，個場我覺得頭三回合aldo唔係真係打得差，最尾唔係拳證唔end game，佢都唔洗比人打成分幾兩分鐘，輸得咁肉酸

唔只佢，之前蜘蛛同jds係咁比dana拎做新星既佈景板先慘

配埋音樂又幾感動

但其實個拳證係尊重佢先比咁多時間，正如conor第2round比khabib打咁撚7耐，好多都已經吹咗

佢體力應該真已因為老而差左好多

尋日睇返上場，打完之後khabib要毛巾，攞咗陣都未有，佢老豆用自己件衫幫佢抹面個畫面好有父愛

係啦，但唔知點解對上個d量級d人又唔覺得會老左冇體能，好似神兵消防員dc，甚至岩岩拎左次重腰帶個波蘭佬都好老，但唔見佢地有體能問題，反而輕d量級真係會明顯見到老左體能會下降

今晚幾點打

唔係今晚喎星期日凌晨4點左右main event

凌晨打唔適應時間 即係小鷹嗰場六點左右打？

唔係，4點左右，有巴打計過

唔係星期日朝早打？

麻煩曬巴打 咁如果第一場幾點

應該係2點左右

感謝巴打

係呀，星期日凌晨2點左右第一場呀

無端端做乜改時間啊

見樓上咁多位討論aldo 我自己就係conor 打柒佢果陣先留意ufc
之後佢一路輸落去 我初時都覺得佢名過其實 但我再睇返佢全盛期果時真係好癲 由其打chad既2番戰
可惜俾人13秒ko之後真係一去不返 明明30幾歲 睇落成40幾歲廢老 希望佢可以拎多條腰帶光榮收山

Jj呢啲技術型打鐵血應該單方面屌打鐵血打消防呢啲技術型即刻變左小朋友

呢場笑撚到仆街Francis上到場個樣應該係咁

俾人sm下都好既 起碼知道自己啲弱點
佢有天賦 又後生 啲拳咁撚重如果有埋技術真係有問鼎冠軍既能力既

miocic玩到好似cody garbrandt咁撚狗式避拳

上次打yan應該係最後機會我冇你咁貪心，佢贏反場退役就好

腰帶應該難咗啲

24號 conor 打俄仔?

Gaethje

有冇人知masdival下一場幾時打

其實都睇咗七年 好想開個台講吓 見到啲大陸仔/台仔整條片啲名好老尷 乜撚嘢小鷹

真係俾哂機會佢 明明果陣輸左俾排緊第一果條友 下場一黎就直接俾佢爭champ
果場俾yan打到咁 又俾足時間佢起身 可惜

有廣東話channel 一定支持你

不如留tg一齊整

本身都就整好12月其中一場，但諗住到時先po

g持

12月中

一定大力支持

咁快同邊個打？

支持

Colby Covington

爭惡棍腰帶？

屌，好睇

好似係welterweight bout only，但佢兩個嘅人設值得爭bmf

侵侵死忠

brockbwbbb

睇好colby多d，5秒哥其實技術一般，係五秒ko先令佢彈起，睇佢打usman係被完全屌打，相反colby都叫同usman有來有住

請問呢場香港時間幾點打？

星期日2am gaethje打khabib就 > 4am

正唔該晒

禮拜日番工。正常時間打冇得睇

masvidal立技好勁喎

你睇下佢對wonder boy個場先wonder boy就真係立技勁啦

Masvidal 之前休息左成年，轉左長毛look之後明顯勁左好多
KO Darren Till

點講都好masvidal係有料既，askren 既惡夢

睇德show先知askren退埋休

屌那星過40嘅maia都打唔贏，佢明顯比人打沉左

Justin

usman係怪物級嘅
short notice可以同usman打5 round算係咁

wonder boy個style正到

Maia 根本格食格 Ben 最鍾意take down 但係就會變左比Maia 老強

想知如果Khabib 今次贏到, 大拿可唔可以逼Usman同佢打一場

點解要係迫Usman同佢打一場?
我又唔覺得Usman會淆
上一個class khabib都無咩優勢啦
你望下nigerian nightmare副body
woodly都比佢GAY死
khabib好似都無表示過想挑戰其他weight class
就算比佢30-0 perfect record退役
我覺得都比唔上有multiple belts嘅其他legends

conor上去應該都係比人撚 想睇佢打masvidal
點知打返diamond 都好睇嘅

Masvidal 屌打 Nate
Conor 而家狀態應該唔得啦

唔係指Usman淆

係因為之前Usman 話有2個人佢永遠都唔會打
Khabib 同 Adesanya
因為有太多respect

佢同火影都係尼日利亞，唔會打自己人

打未

Khabib唔會敢上去打，佢只打贏緊既比賽

幾時開打？

今晚凌晨呀ching

khabib平時體重成180磅，減個量應該大過justin

佢試過減到入廠
哇比佢重10 磅責落黎仲點郁 .....

好似今晚成4點幾先打

nate其實都係普通

係厚血囉

Nate打返155好d，170唔夠力量
不過cut weight又係辛苦

所以佢叫dana開165比佢玩，佢155唔得啦，佢自己話太辛苦

有無人同我一樣期待Michael Chandler嘅UFC run155體能怪，ig睇佢啲訓練好癲

巴打們有冇第二條link backup 上次最後一場即刻死網

想睇佢打tony

係呀，話佢其實過唔到榜

Gaethje要打柒佢

(大拿食撚屎)

垃圾 !!! 講明唔會挑其他weight class
如果GSP打都要就佢

條友根本係學霸黎，輸唔起
你好似mayweather咁打贏到30勝就話你勁

唔挑其他weight class無問題，咁唔好成日叫gsp同佢打啦好撚心

rats

Gaethje輸唔緊要，最緊要打殘條7頭皮🙏

岩阿，輸都要放佢血

夜魔？好驚佢退役

第一眼睇以為美斯黎

我大貪啲，放血至餘仲要輸，跟住好似DC咁喊

佢贏都喊，輸我諗佢喊到崩潰

今晚有冇人睇完曼車再直落睇埋

頂到prelims應該悶到瞓著

仲有el classico

我頂唔住，撐完皇就訓

準備充足嘅tony一定唔會好似打gaethje咁

個表情真係呃唔到人 擺明重過155

估唔到呢度咁憎khabob

如果美斯同變態軍閥frd底嘅話都要狙擊

佢個場無平時咁識得變通，硬食左好多下overhand right都反應唔到咁

佢自己講所有準備都係為khabib，完全冇準備過打striker

佢肯接受打gaychi真係唔話得，根本贏輸都係L L situation嚟

btw
高逗過champ，連續推咗5場booking嘅前ww第三Leon Edwards(inactive被除名)book咗打ufc最新紅人

會唔會變撚左第二個O’Malley

係咪一陣凌晨4點

係

新手唔識嘢請問除咗壓軸之外 今次有冇邊埸有話提性

尾二 Whittaker vs Cannonier
贏個個下場應該可以打adesanya爭title

你地係邊睇 fight pass個網傻傻地咁

fox sports 670

23點開始有ufc?

前菜，main card 2點開始，main event應該4點後

佢大佬勁好多

有無link 係咪已經 early prelim

5星又挑戰火影？

5星哥又想去比火影打爆

今次要打柒條支那仔

好似係VPN needed

原本好想係Tony打Khabib （Tony fans)
But gaethje打tony係抵佢贏
希望贏到Khabib
其實上場鑽石都有機lock到khabib

泡菜

Cutelaba個場，覆灼嚟，上次打個陣fing頭扮暈諗住fake個俄佬對手，點知個傻閪拳證以為佢唔得判咗佢被ko輸

第一次睇想問係咪咩vpn都得 要轉去咩國家

立埋黨安法你都未用VPN

我用proton UK

別無他選啦

[突發] Proton Vpn 捐50%支持香港人!!!

睇到了 睇先試usa唔得 thanks 巴打

不過當然無main card
係比prelim引你課PPV

重有成2MIN 條鬼佬頂到?

輕鬆啦

draw

ufc啲拳證真係廢撚到pk

Super

幫泡菜不敗傳說

一陣有巴西cowboy

講真 佢扮暈都係抵死
ref就係要protect fighters from unnecessary damage when they can't protect themselves
50/50啦

上次有個bitch slap人嘅先正

佢都係mike perry個type on9仔嚟
但仲手高緊 拳腳又隔哂喎

拳風太挑釁
佢之前比個short notice補上嘅155打贏咗比人笑好耐

所以50/50啦
佢又on9 又early stoppage
一陣睇下點

所以要又好睇又串又串得起無幾多個
conor係抵佢紅

prelim無人睇
係咪去晒睇波

哇個哈薩克人

樓上巴打可唔可以share link

Khabib幾時打

唔係高清，你啱唔啱
我睇buffstreams.tv
唔啱嘅google搵吓
關鍵字都係UFCXXX live stream free之類
想高清down acestream再搵link

abt 4am

想睇小鷹輸

但要奇蹟

可能真係有奇蹟呢
Gaethje摔跤係兩次州際冠軍同NCAA D1嚟
不過唔知點解佢MMA無用過咁濟

咩father plan咪又係由頭gay到尾

呢場

睇好邊個

仲有幾個鐘

邊有咁耐 睇住prelim好快過

唔係仲有四個鐘咩
其實係幾點

無exact time
你睇fight card仲有幾多場

我等你係呢個po通知大家

想睇同認識，但真係唔熟賽制
你話籃球足球咩後後賽，雙遁環我明
但呢個真係唔係
ufc2乜乜，個數字都唔明咩意思

而家仲係prelim ，2點先打main card ，maincard第6場先係khabib，想淨係睇 light weight championship fight 既4點半返黎差唔多

無意思，所有UFCXXX都係PPV(pay per view)每次都要比錢睇咁解，一定會有title fight，今次係254，下次咪255

而其他fight night就某啲當地電視台同fight pass有得睇，不過張fight card陣容會相對流啲

無賽制㗎Ufc，唔似bellator咁有tournament ，只得每個磅嘅ranking，想book咩對陣全部由ufc決定㗎

可能中間好多TKO 快完場

次次見到女子就想訓

feel you睇咗十幾年，由初中睇到出嚟做嘢，無個同學啱，就算係拳館都係得第一兩個間唔中睇吓title fight，唔會跟好貼

我都想知好耐
總知 fighters mutually agree + 食撚屎大拿 agree就OK?
又好似任佢地唔理ranking call out
無話計分no.X 就一定有title shot?
D咩值唔值title shot好似任佢地9UP

UFC好睇就好睇
但咁多robbery 偏心金蛋 dana雪異已 唔比人搞union(?)
真係課唔落

補埋fight card，宜家去到prelims最後嗰場，想睇title fight嘅自己預時間

係任佢地鳩噏㗎
你見Michael Chandler啱啱bellator過檔嚟ufc已經book咗做khabib vs gaethje嘅back up fighter，完全無視咗Tony存在，就明幾撚on9

同埋課唔課都係去哂UFC到，唔係Main event嘅拳手啲分紅同合約金都低到仆街，比錢睇都幫唔到佢地不過班拳手自己都有責任，無人敢帶頭出嚟搞工會，望吓隔離boxer一場袋幾多再望吓自己份約都嬲啦

幾年前Dana條冚家剷仲走去同reebok簽咗份deal統一咗Ufc拳手啲sponsor(條mma褲同tee印個啲logo之類)，連班拳手唯一有肉食嘅地方都拎走埋啲product仲柒撚到pk

boxing又係搞得幾有睇頭 之前嘅fury deontay
不過MMA熱血好多
好似係之前有人搞union即比條撚樣dana雪 所以真係課唔落
bellator 呢D又無咁好睇

唔怪之得 個個都係無sponsor印褲
conor呢D真係唔洗同你UFC玩
除非比佢入埋股有得分

Bam Bam!

體力唔得
同埋摔跤勁唔代表地面控制勁
khabib勁在takedown同地面控制都勁，轉咩位都得打又得鎖又得，就咁控制住你磨體力又得
淨係要擺脫佢地面控制已經好難，體力消耗太大

不過都無得同boxing比，發展耐好多，各方面都成熟好多
mma拳手pool唔夠深，即使係UFC旗下都好多流四，所以唔夠人才填到第二個好睇嘅mma比賽，遲啲可能會好啲

khabib埋籠邊做樹熊sweep真係難破嘅，不過唔同意gaethje體力差

留名一身蟻

boxing都好似好撚亂
一個weighclass幾十條belt
bellator同UFC combine啦屌

不過pandemic dana都揾唔少
其他sports停好似多咗人睇ufc

睇小鷹打真係好悶

要睇d細技術囉 點箝腳捉手
不過一定係無standup咁好睇

我覺得呢幾年多咗咁多人睇，Conor同Ronda呢啲功不可沒呀，推前咗mma發展好多年

佢自己講過唔主動takedown係因為體力有顧慮
佢體力分配控制節奏係進步好多，但面對khabib咁侵略性咁主動既打法可唔可以維持理想狀態就好難講，做得到佢就有機會贏

請問有冇link

all is take is one punch

all it takes

個個要防佢takedown已經食咗個畏首畏尾debuff，佢做到上次Al iaquinta咁嘅發揮，我已經收貨了

佢講明預咗比人gay一日
tell myself everyday I will be desperate in the cage
this is my motivation

有冇人可以share條link黎

請問有無直播link

好期待Gaethje既低掃，如果真係可以對Khabib做成傷害影響佢下潛能力咁就真係有得打

有無人睇到weight in
啲人話khabib應該過左磅
但啲staff質質搏比佢過關

Barboza嗰時都踢佢唔入

呢到有無人同我一樣好鍾意Robert Whittaker，覺得佢拳風好撚好睇，少有空手道stance，185少有嘅agility，想睇佢覆桌，希望佢一陣生生性性

Barboza grappling太撚廢

幾點Khabib 想訓

瞓返個半鐘

咁都快喎

幾點開波?

大約0400

打緊啦

睇#285

好少人

最後一場就會多番

啲拍拍聲好正

out cold

咁快搞掂

今次唔係扮暈喇

BAM !!!!

又會扮得咁似都有

打腫人地隻眼
之後食返2拳就訓低

Dc都話no doubt this time

其實點解得title fight先有人睇

NOW FOX 有

依個時間真係伏
平時星期日朝好d

無計 個fight island喺阿布札比

都幾多一round 搞掂
希望快D 到LAST 2 場

預測 gaethje 頭兩rd 防守防到無氣 第3 4rd 比人帶到場邊鎖死

私心選gaethje

佢上次解釋係扮？

佢上次真係扮暈，隔完人地head kick喺到fing頭個拳證又以為係真stop撚咗佢所以佢兩個先會打多次

睇#252

仲有幾耐先到小櫻

最快都四點啦

吓
打緊喎

now 收幾$$

其實講緊邊個

Thanks

小鷹係指khabib

其實有冇巴打覺得d中文名柒柒地

鎖到

好似係台灣嗰邊嘅叫法

Tony好似叫夜魔
不過多咗人睇普及啲就無所謂啦

叫返英文咪得
中文點譯都爭D

搶到個背cool頸基本上無解

之前玩D 19 marvel mobile game
中文譯到屎咁

silva 點解仲要打
好等錢洗?

見live過場講緊Anderson Silva
佢啱啱announce下場會係佢退役戰
打Uriah Hall

佢好想打Conor無人理佢

想問下有number 呢啲 ufc 254同 fight night 有咩分別？

咩都搵夠啦
legend留過靚record咪幾好

佢都還好，BJ Penn先惡搞好地地mma傳奇搞到自己損手爛腳

依家唔夠打啦

fight nite D人廢D
無title fight

岩岩Khabib live shot 死老豆咁既樣

因為真係死老豆

之前有一場title, 打左都冇人知

可能真係因為死老豆

屌 開過老人division算啦

不過有D老都仲好勁 DC都算係咁

好似係CCC走之後條belt?

其實DC 最勁係插眼

咪俾消防報返仇囉

仲係JBJ台上親身傳授比佢

我都唔肯定，打完我先睇倒點解有belt 嘅

以其人之道啫

下場到5星未

Romero vs 火影

rob fan?

哇cls黑人

咁又完左場

秒

咁快嘅

點會搵夠
打一場CONOR好過你打10場

真係秒殺

今晚係ko nightgayje

快到呢

Debut 16秒Ko

個澳洲佬咁柒

睇黎佢同Jose Aldo 都要柒住咁退役
真係唔明點解要咁

趕收工

點解頭先個odds黑人會係underdog

加速

仲有三場

個白人咁撚怯 自己逼自己去籠邊

今場佢debut無人識佢掛

18秒
佢地都知道深夜三四點打MMA 會好攰

上面有巴打話最肥仔都係dana
fighters唔係得好多
fixed ? proportional to PPV income?

入camp操咁耐飛咁遠16秒走人堅慘

呢個白人自己走去籠邊比人打，On9

開心share 一堆link

18秒， 秒撚左光頭老 一開頭以為光頭老未輸過 record 4-0好撚勁啦...點知被秒

快d 黎多兩場first rd TKO

黎緊兩場都好大機會ko

係呀
打UFC 其實好慘
又要睇條仆街面色
搵得唔多,同職業拳擊比待遇差好多
同埋職業身涯又短
緊係要退休前搵得幾多得幾多
上面有巴打話點解要柒住退役
呢個就係原因之一

Cannonier Heavyweight 減到落黎
應該啪啪聲

chandler 又幾靚仔

打得唔好睇會比佢開名屌

佢身型仲恐怖過Romero，唔好打傷我rob

憎撚到Twood仆街

咁我覺得costa身型最好丁

不過上場真係失望 還我收數佬

次次打完都點佢名

得conor可以當佢狗咁撚

以前明明唔比雙冠，但conor開到聲即刻比

佢同romero都乾身到痴筋，好撚得人驚

conor 佢隻金蛋嚟

想問下而家到邊場

之前CONOR同鑽石傾打慈善賽
真係當DANA 狗咁撚

話想打Dustin Poirier，Dana即刻追撚含book日子

我見上面好似有巴打POST左LINK

上一次行到

十點就訓左依加起身睇
都仲係眼訓
最後3場 gogo !

好似話Khabib體重可能其實唔達標

佢miss weight 暴動都似

㩒錯

呢場好睇

個黑鬼第一round就扯曬蝦

32歲打37歲 體力都唔夠黎

Khabib 幾點開波？

teep贏好少有

run outside

打完呢場仲有場
你預4點15分開黎望下
睇下開波未
我而家都睇緊足球

最後係點 係under UFC 唔係佢地自己搞?

DC做commentator成日比人聊

踢中丹田咁大傷害

好似預定下年一月 UNDER UFC

Thank bro
成個體育台第一次feel到有愛

到未

under UFC
dana話propose咗下年一月
等佢兩個簽

成日都問幾點
好撚煩

出狗招麻煩基池打到佢入廠，番去慢慢食Tiramisu

Rob

5星

conor又贏
如果傾唔成佢地自己搞就好笑

真 google打UFC 睇fight card都唔識就死啦

個黑鬼 做過眼手術 第一回合食左拳就已眼花 第二回合直接一踢爆肝🌚

應該超左重
不過是但啦 唔會打唔成

異曲同工之妙

Jared Cannonier 2nd round KO

佢好撚慘，前排個女仲失蹤，搵返已經比人殺咗

好大既官威

有d咁嘅事

我都想佢打火影

Robert都幾慘
輸咗帶冇得二戰
要打返兩場贏晒先可以覆焯
今場仲要贏面唔高

想佢贏
可以打二番戰
不過有難度

打完Till仲要打呢件怪獸

係 精神上一定有影響 希望早日走出傷痛😟

真係好撚憎條契弟

185件件怪物佢都基本上對晒

啱啱食完宵夜 睇完gayje就啱啱消化完瞓得

其實佢地揸面果啲膏係咩黎？

凡士林啲fd 無咁易爆缸

好似凡士林 等佢塊面滑啲 等拳擊做成嘅撕裂冇咁嚴重

五星個架勢有啲似wonder boy

論技術應該佢好好多
但對面玩力量

無咁易因爲磨擦造成既爆缸👍 但照舊拳拳到肉

兩個都空手道

五星哥

jabjabjab overhand right跟right roundhouse kick

round to. Rob

Rob隻腳頂到就贏

啱啱訓醒 仲有幾多場？

開Live睇吓咪知

快啲開，co main已經round 2

隻腳紅哂

whittaker

係咁食低掃

佢個stance係咁in in and out快 不過難隔腳

Rob 2:0

個勢似係5星贏

移速好似開始慢左

Rob隻腳黎料移動速度開始慢

爆咗都會揸

rob 3rd round Gay佢磨到尾得啦

低掃催化劑頂多round

Gay到完場

gaethje夠呢招食糊

cannonier 抗打能力幾勁

個combo

what did I say?

oh shit

一開直播見到rob un下un下個速度快得奇怪 以為自己快鏡緊

靠呢招

full mount GG

Ground control

Cannonier 應該冇乜機會啦

呢round應該係五星

滿面血了

咁都recover到cls

Bloody

除非KO
否則一定係

五星啲拳好快

哇屌 嚇撚死我

贏哂3round

個旁述每過一陣就要講一次call of duty cold war, available november 13

fight of the night

食左拳wing左下，不過好快有番反應

黑人慶祝what

今場好睇

愈打愈大力

Head strike 65比9

嚇撚死

黑人冇腦的

Cannonier最後仲反擊到，勁

我都以為會逆轉 不過其實2個啲拳都冇KO能力

真！

可能係一陣呢
gatheje go get them tiger

Rob要打柒支那龍拎返條belt了

呢場贏果個係咪上去挑戰戰鬥毒男？

YES

覆灼!

就咁睇2個打火影勝算都唔高

恭喜rob

Rob成日都笑笑口

兩條友好尊重對方

報仇戰

戰鬥毒男

見過最撚chill嘅拳王

恭喜5星

rob 打得好撚聰明 champ

終於到了

Whittaker 真心痴撚線 場場都打冠軍料 俾著第二個贏左都成身傷
先黎兩戰Romero 十回合
再打火影
上場打till 今場打gorilla

生到4個
床上戰鬥力都好強

邊個上都比佢屌打

咁咪好大機會五星再戰中二冠軍？

今晚會唔會有機會睇到Khabib 比人KO

Dana講咗係

Robert次次訪問都唔會話下次要打邊個
次次都係話返屋企陪家人，今次過聖誕

好鍾意睇大家完場場揸揸手 攬一攬
互相尊重

Gay 佬大戰

似
上次5星哥都比佢屈

啱啱起身 啲link唔得

火影啲拳速同移動速度都高過佢地一班咁
最麻煩係佢啲低掃 真係好似冇有效既方法去減低個傷害
Robert 今次前腳都已經紅哂 打火影既話只會更傷

見血當贏

Lets go Gaethje!!!!

其實conor次次串77 打完都會
係khabib係on9真心膠

佢仲要唔係契仔身份拎帶
真係慢慢打Rank打到拎帶
好專重佢

Low kick 4下以上當佢贏

重頭戲 終於黎啦

一個gay王搞掂啦 if any

禁入去揀1條 我用buffstream

Rob真係好撚正

俄佬係咁

仲要先29 歲

GaethjeGaethje

上次打得太急
耐冇打比賽想證明自己

唯一有可能做到既比Gaethje踢走左

如果Tony唔係魯莽接戰+短時間兩次減榜

唔覺得會輸

黎料黎料！！！

咪又係鳩摔
籠邊
騎乘

（gay住都係摔跤高手
不過佢唔摔人）

Gaethje 集氣

中意佢同Bless

咁岩呢個量級無冇乜usman khabib呢類gay佬打法

Gay 摔跤履歷好勁
但係平時好少見佢用

基廚真係進步左好多既

準備開波啦

conor 咁都有第四 雖然幾鐘意佢

唔知會係精彩到訓唔番著 定係悶到訓著既fight呢

佢個都勁撚calm

佢唔夠氣
佢自己講

bless is being robbed

Tony 好撚心痛佢 如果無接到 今日就係佢上場

講真
鷹仔個打法好撚悶
但真係好屈，同Usman一樣

悶撚住贏，票房毒藥

有無人同我一樣好想khabib輸

擾敵 一定係！！！
到時反gay你5 round

其實全部都係做戲
不過有啲過左火 有啲又真心左take it personal

覺得佢今場最驚嘅都係體力問題

我！

無論賽果點都好，都希望之後睇到世紀之戰

真係唔應該接嗰場 不過tony一定會接

我手機睇係咁彈廣向 撳唔到入去

UFC搖錢樹
白仔都忌佢三分
係佢令到UFC咁有娛樂性

告

電腦睇好啲

等睇俄仔仆街

28-1集氣
想睇Gaethje打到佢爆江

睇過t woodley未
仲悶

Khabib 體力好好多

28-1

MMA 29仲好後生
足球29係老人

集氣

#AndNew

原本2邊都唔撐 但ufc 出cheat比 khabib過到磅呢下真係睇唔過眼

希望gaethje打破劇本:clinch>埋籠邊>做樹熊>sweep腳>top position>gnp>end

想睇Conor 打鳩khabib
不過都冇咩機會有二番戰

佢唔接就係佢今晚打俄佬

睇到了 28-1

希望佢減磅虛脫

真係冇咩
呢兩條友咁有話題性

呢條睇唔睇到
premium HD個個播放制fake 要拉落d

想睇khabid比人打到成面血

以前就算老，而加嘅運動科學進步左，29仲算係當fit

我endorse 極權嘅都要反

火影同hulk鏡頭後咪又係大家笑笑口
知道係炒作係business
不過火影完場後入佢就真係過份咗

之前Dana已經有計劃搞

點知leak左，搞到冇左

conor無咩機會夠打

睇到喇 唔該哂 手機睇要撳得好精準先開到 好撚鳩

佬佬想全勝
收皮啦

佢反摔有料但體力同地下既角力真係要進步下 始終lightweight 唔似145/155相對厚血

基g嗰首咩歌嚟

team gaethje

問題係Robert咁後生已經打咗UFC咁多年
咁多年打過咁多怪物

首歌想點隊草歌

火影贏左果排
ig成日出story同post笑9 costa

hulk嬲到痴線

Khabib唔算毒藥啦

人人價值觀唔同，信仰對於伊斯蘭教徒黎講係比生命更重要，所以伊斯蘭教先咁激進咁多恐怖分子

鷹仔果次聽講係帶到宗教果方面黎串
非當事人所以唔評論

唔中意鷹仔個打法
覺得Conor,打法好睇好多
但覺得Conor呢一世都打唔贏鷹仔

無限恥笑

codta仲話火影係咪inbox佢玩鳩佢

Conor應該去打manny
都唔打khabib
錢重要過復仇好多

有

Let’s Go gaethje！！！！

Conor冷靜落嚟都唔會打啦
又唔夠體能
俄佬真係好撚屈
Gay幫幫手plz

再輸多次
就無人再當佢拳王/明星

White將佢變成ufc icon
洗咁多錢
又點捨得收佢皮

好想佢快啲收皮
Dana契弟，輕鬆有帶打

我反而覺得conor好想覆桌只係時機未到

兩個啲出場歌做乜

2個首歌都咁chill

costa 擺到明係小學雞式 EQ低嗰種嬲
正宗四肢發達 頭腦簡單

等睇gay廚收俄仔皮
再由conor黎收gay廚皮

Khabib厚血體力深不見底 Conor不嬲怕呢類 之前Nate Mendes都打得好吃力

想係想
問題係真係唔夠打

都係conor入場最好丁
ireland風情

啲歌係選手簡定點
如果有一日香港人打到呢個位
簡首尹光 少理呀爸
咪好正

終於

佢唔夠氣係冇可能贏到

題外話，之前中二打hulk啲人話佢用藥係咪堅？

不過Conor真係咁多俄佬對手嚟講打最好

Conor真係冇可能贏到鷹仔
91波黎

之前復出Dana都係比個易食既cowboy佢打

關鍵時刻gun shy無貨賣，真係幫唔落

conor 真係無咩機會打得過khabib

但見到佢嬲得咁搞野
搞到我有小小想支持佢

首歌好撚chill

假
佢個lin頭不嬲係咁

kahabib 老豆去左邊？

Conor本身都唔夠打仲要過左prime

真 佢冇本錢贏khabib
左一拳khabib又唔驚
全場守波又冇力守全場
當佢頂到全場 咪又係輸判定

rip了

khabib係咪升返上180 ?

上場打得勁垃圾

上左天堂

過咗身

俾啲respect

cls

G持 ricky martin hulk

Human trash

唔係話佢打hulk先用藥
係話佢長期用類固醇
有一邊胸 女乳得好勁
會咁樣女乳都似長期落藥搞成咁

本身已經過唔到磅

會落地獄

尊重啦

比adesanya 撚完嬲到係ig洗版式story話自己會變得更勁同報仇仲中二過火影

Conor果場其實打得唔差

但事實對面就好似LF2咁用屈技
只要比佢打到硬直就要比佢磨到死

真係唔知 對唔住

Lets go Gaethje!!!

係幾得意既

終於可以睇gaethje ground skill

開波

本身好似諗住贏咗就升上一個量級 點知輸咗

USA USA

唔係佢老豆有事
應該一早打咗Tony

似睇佢防摔

Tony

唔係因為武肺咩

個ref個樣咁gay 仲以為呢d超級大賽會比herb dean做ref

28-1 集氣！

Gatlethje !!!

如果鷹輸咗 會唔會有機會同tony打

呢個都係好野黎

28-1!!!!!!!

好緊張啊屌

#AndNew!!!

武肺之後都復咗賽
如果唔係佢老豆中咗應該可以打到Tony

成日覺得個主持咁講野好攰

屌 好緊張

Gaethje 個stance 唔同左？

終於可以睇基池角力去到咩水準

Gay住點都打唔贏金手指啦

跳左一分鐘恰恰

係咪準備變火影vs神兵

Kahbi鎖conor頸前
已磨到佢無曬力

好幾下Gaethje right hand

Gaethje就嚟無氣

Gaethje纏技解封

防摔到

暫時應對得幾好 但好擔心佢啲體力

Gaethje用左好多氣咁

係
咁走法 應該唔夠氣

兩下low kick 了

超人咩
出場一陣就bebubebu無力
心口閃紅燈

DC係咪講緊

gaethje好似已經有疲態咁既

基廚消耗好似劇烈好多

已經用緊口透氣，惡搞

冇得打咁

要兜路

開始冇氣

Link?

Geathje開頭守得幾好，不過好似亂左節奏，呼吸好快
臨尾khabib開始佔優，仲攞埋take down

立技都捱打咁

30秒

khabib真係好撚癲 無論對手d拳腳幾重 都會繼續向前

氣力真係gay廚唯一弱點

so close

估唔到小鷹拳 偷下偷下都幾大殺傷

雞子已經冇氣

significant strike 竟然係khabib多啲？

3分鐘後由立技輸到落地面

搞唔撚掂喎 卡咇不死人單咁沖埋去

無鐘聲 隨時畀人鎖死咗

點頂

feel到khabib真係俾到好大壓力對手

頭2分鐘好地地
khabib 完全喺度量度緊對手 諗方法破解咁

鷹仔食幾下low kick都唔扣血咁
cls

khabib真係太撚勁 不過gay佬都打得唔錯 輸在唔夠氣

Gay住扯曬蝦

難搞屌你老味Khabib

R1已經無哂氣

Slow down

khabib逼到佢冇哂氣在玩近戰洛地

完全唔怕拳 硬磨你cls

好撚大壓力

咁打gaethje好快唔夠氣

keep it slowwwww~

Geathje捱咗成3分鐘

khabib keep住向前 完全無空間比gaethje回氣

好刺激

唉 輸撚左啦

Khabib唔洗落地都贏了

痴根，啲ground skill兩班波

打完

Conor 火影係超一個量級既臂展
鷹仔係超兩個量級既體能

cls 咁快完

冇得打 R1已經冇氣

仆街又死link

29 0

咁快

真係Goat，勁到唔係人

好快 GG

屌你老母

靚到

奪命較剪腳

what?

..完

基池Tap咗拳證睇唔到

條仆街係咪唔識痛

招鎖都冇人擋到

咁樣斷佢電

下...咁就玩完
仲有邊個夠佢打

what?!?!?!

太撚勁

完

痴撚線 29-0

個takedown transition 順到痴線

下 打完? 死左link

屌喇星

take down勁快

gg

唉

Khabib體能好
全場25分鐘可以不停搵機會takedown你
你一俾佢帶到你落到地面
佢就會ground and pound你
再將佢全身嘅重量壓在你身上
以消耗你體能
然後再搵機會submission

下 壞link10幾秒就完

Cls

快撚到

真係得返tony叫有dd機會

次次都係咁
硬食你一兩下用黎埋你身

之後就屈到你喊

Conor:好撚彩沒報仇

痴撚線 仲順過打機 唔係人黎

屌

wtf!? 死咗link 呀屌

lag左下 見到khabib喊 以為佢輸左

勁到痴撚線

應該得返tony有機會打得贏

真係冇人夠佢打

全勝退役無問題..

第一round太驚
走動太多
用曬d氣

一次機會就gg

落地攞到back 果下都覺得gaethje守唔住

快到..

dklm 我都係
仲要見到justin 笑得咁開心 以為khabib輸左

gaethje氣太少
Khabib快到癲

唔覺得有人會夠khabib 打

咁睇其實Conor打khabib個場其實算係咁
地產經紀直頭係表現最好嗰個

佢係硬食一腳
趁佢踢完重心浮 即刻takedown

死link F5 完

Tony 或 Prime GSP

主要佢抗打又勁
條hp勁撚長
用少少hp硬食你一兩招之後埋身屈你落地

佢埋身唔使好快
但對面要全速咁走位

根本冇得打，擺明用屈技

我覺得全盛gsp都未必贏到

睇嚟要tony先有機

當佢triangle到就知gay廚要輸

輕鬆到

裁判on9 tap都唔知

好睇tony狀態
上場打justin咁既狀態打khabib都死硬

呢場就睇到佢有幾撚勁
立技完全唔輸gaethje
抗打又勁

問過曹星如未

屌 啱啱lag左機 開返就打完 btw俄佬贏左又喊乜撚

唉 唔想睇到俄佬全勝

地產？

屌。。。。

死link 咁就完左 wtf

Ncaa傳奇比人一野鎖暈左

點解可以去個廁所返嚟就贏撚咗

tap 左咁多次 爭d 搞出人命

唔夠氣啊，技術有始好都無用啦

我都係 人地起身佢仲訓緊又喊撚哂 以為俾人tko

Al Iaquinta 全職AA9嚟part time UFC拳手

Khabib嘅sambo技術，分分鐘勁過奥運級wrestling

立技只係因為人地太防佢takedown

第二round only

Khabib之前係咪話30連勝就退休???
仲有邊個夠佢打

Ncaa 已成垃圾

引退？

Last fight ？

有無人可以基返佢 見佢好輕鬆基人 搵次掉返轉啦 還掂唔基都係輸

佢呢個weight唔會有對手
唔洗ff tony會贏到
冇可能

我屌

始終都係wrestling底 無柔術底
防摔勁都無用

哭咗

夠
Khabib都唔會同佢打

佢本人/教練團明知佢可以再上一個級

但佢死都留係到 繼續sm同磅數
人地就係要零風險 唔係挑戰

Conor其實頭一兩round對住佢都有少少機會

每講一次夜魔又老一年

Last fight

其實Conor防摔唔差
只係輸體能
同埋發揮唔到立技啫
個場一開波Khabib都有忌佢三分

條垃圾唔敢上去同colby usman鬥gay

retired!?!??!?!

佢立技勁在靠厚血同你換拳
一人食一拳佢唔會蝕，仲可以順便埋身

佢係呢個量級可以硬食任何人既攻擊

仲要講明GSP如果打都要就佢個weight class

Gay住一開始就驚落地，巳經輸9成

比人bang一腳咁樣鎖翻轉頭 唔鐘意佢但無可否認真係勁得好誇張

last fight喂唔好住，輸返場先退

Last fight 了

光頭佬 比多d錢咪得

其實29位對手
邊個係最接近俄佬

last fight?

khabin真係慘 贏撚曬都要俾人寸唔升磅

俄仔話唔打LU

Conor vs Dustin title fight lol

依家回想番 就算conor 輸都唔係一面倒咁輸，
btw 條友重點去左賣威士忌 覺得佢無心戀戰

齋論立技大把人都贏佢

死老豆對佢好大影響

唔打tony

到時 打tony 吸金

Conor防摔原來都算勁...

on撚9 last fight
唔好啦

唔太關事
你睇頭先justin就知 企勁遠 唔敢埋佢身

死左老豆

一定係地產佬 Al Iaquinta，嗰陣個個睇完話搵Khabib嘅缺口，點撚知

不過AI個場下下都攞生命值硬接Khabib嘅立技呢
完場個陣成塊面腫哂
同埋佢輸takedown都輸好多分
只係落到地唔會處下風啫

打得辛辛苦苦賺咁少
比着我都去賣酒啦

屌 差一場30-0 都唔打撚埋 如果佢今場輸撚左就好笑

我都覺
其實係Conor之前根本冇雙冠王呢樣野
點解冇人屌Jose Aldo屈左10年都唔升磅？

Connor 掛
打完仲有力開片

GSP點打155

1st rd頭一分鍾大家都戰戰競競， 無掂過大家， 之後gay 廚無氣

認真
冇

gaethje搞咩 1 round就扯蝦

我懷疑佢今場其實超磅

Justin安慰翻khabib轉頭唔知以為khabib輸左

其實khabib絕對會係傳奇黎 始終唔係個個都岩做雙冠王

佢就係老左無氣 先轉打立技

退役？
好榮幸睇到佢last fight

講咩俄文 聽唔明

我知 但都一段時間 唔洗打完又喊掛

我就係有踢
佢硬食一樣用黎埋身
根本唔怕食對面一兩野

反正埋到身落到地我單方面屈臭你

我聽錯佢係咁講 BT sport賽前同佢打波訪問
i will be waiting for him at 155

最後一場。。。 much repect for Khabib

減到當佢贏

個場先精彩
完場之後先係main event

屌唔想佢咁快退役

都過唔到磅 但係如果佢唔打蝕好多錢 一定畀佢過

係，基池柔術同地戰都麻麻

我入番嚟見到都以為係

硬食一腳順勢 take down
個 transition smooth 到
呢個量級明明俾人 strike 中都唔扣血咁
對方每 strike 中一次就係俾佢一次 take down 嘅機會
其他人點打

又30勝先退役

有無人一開波會同俄仔鬥摔

雖然我都想睇khabib 上一個量級 不過唔上都唔會影響佢legacy啦
Jose Aldo 最近輸曬

咁咪即係立技唔輸
將自己優勢轉化成更多優勢
佢first round全程企係到唔takedown都打到gaethje冇氣
得罪講句 佢玩野全程唔落地都一定贏你

佢摶曬命拉距離係咁走
khabib咩都唔洗做逼埋去已經逼到基池跑左幾十個圈

佢上到去welterweight唔會捱到班怪物嘅拳頭
只要稍不留神絕對可以俾人一拳超人
論拳重 Conor唔會輸俾welterweight
只係剩係得left hand係無用

走動太多喇， khabib 企係正中心同你打， gay 廚footwork 多， 諗住靈活d

負責過磅嘅人唔係ufc，同禁藥一樣，ufc控制唔到

所以我咪話佢立技其實唔勁
係靠takedown勁令人防下盤無防上
上次conor都係咁食蟹形拳

世紀之戰

想問當時Jose Aldo 九年不敗果陣
你有冇問點解佢唔升磅

打mma就係要簡最適合既磅數

唔同大力鼠就要上黎同Conor 鷹仔打先叫證明左自己？

我都係 cls

唔識英文，做乜Khabib 贏咗都死老豆咁嘅樣

即刻點
佢話自己要退役
因為老豆走咗？

屌喇星Gaethje一副志在參與咁嘅款

睇黎只有有野心個時嘅Conor贏到

有無講點解退役
淨係聽到佢話佢deserve P4P no.1
同埋唔想再compete

如果conor 打dustin 咁ferguson 係咪準備同gaethje 二番戰

俾好大壓力gaethje

咁地獄

reyes打doping jones跳足5 rounds
睇見我都覺得攰
呢場佢明明贏
但之後比poland佬爆鼻收皮

工作人員都唔敢 得罪白大拿

其實嗰陣大把人問Dana係咁叫佢上去同Anthony Pettis打superfight，不過佢兩個都唔想打

（人地贏輸都袋大把錢）

因為真係死咗老豆
人哋都講到明做ufc champ其實係佢老豆夢想
唔駛諗住dana可以叫到佢唔退休

老實講未打都知自己咩皮啦

以前老豆因為簽證問題只可以在電視睇自己個仔連勝 係近排先開始陪到佢去到28-0，但今場就冇咗老豆既慰問，祝賀
正常人都會喊

你咁講，咁食禁藥都應該無事啦

俄佬咁撚勁，諗住gay廚有得鬥下

未走去打maywhether前一兩年個個Conor應該好抽啲？

死老竇

屌 呢場老實講係justin打過最撚悶既一場 一開始就唔敢打咁 咩拳都未撚出就係咁防 最後都係防唔到 又係俄佬滿血贏

因為佢真係最近死左老豆

想睇Khabib同Tony打返最後一場

係 雙冠前再加啲防摔訓練

佢賽前口吻都睇得出 佢對自己都無乜信心

ys 但conor 一心諗著食著個勢揾錢 之後賣埋酒

唉，無啦無啦，Tony vs khabib

Khabib Nurmagomedov just retired. He says he can't continue to fight without his father. He promised his family this would be his last fight.

Dana搞個155Tournament啦屌!咪撚又求其揀兩個契仔打title fight呀屌你老母

Jose Aldo點同俄佬
俄佬幾次超磅，又減重減到收皮要退賽

Sosad

賽前Gaethje係最多人睇好佢會打贏khabib

冇計 太在意Khabib嘅takedown
唔防嘅話死得仲快

Khabib升唔升磅都係 lightweight real champion同goat
唔升磅就話人垃圾，conor fans咪咁無風度啦

不嬲都係咁架啦俄佬 你敢放開打仲快捉9你 佢立技唔洗勁根本 人地淨係防佢都夠消耗體力

都要睇吓對邊個 對俄佬淨係壓力都爆啦 同埋佢真係勁

無話點唔點解
只係multiple weight就點都係統治性勁d
khabib都一定係hall of fame
不過問我就一定係multi weight champ champ legendary d

我上面仲J佢NCAA D1屌

要有幾多人問佢死老豆

大力鼠正垃圾 唔撚升磅 係度屈細路
Jon Jones 都未升磅wor

雖然大家都係支持underdog心態
但唔好講到無雙冠就係淆底獸 唔值得respect
打拳始終揀啱磅數好重要 唔係個個都可以好似conor咁 有能力橫跨到量級

之後winner爭vacant belt

Conor 打夜魔應該都賣都d錢 諗諗佢啦dana

其實就算tony打都唔會贏 155唔會有人夠佢打

雖然唔太鐘意khabib 但真心respect 以為有ferguson vs khabib

你話鷹仔過磅cheating都算

話佢唔升磅真係搞笑

Jose Aldo
蜘蛛
大力鼠 九連十連冠果陣都冇升磅

有最適合自己既磅數冇拿拿屌人地唔敢升上去挑戰自己

你唔好話保特咁勁點解唔轉跑400米？

Conor打khabib個場最傷係khabib作勢要take down conor伏到注意力強既conor 做防摔點知一下重拳食正conor 個下亂左呼吸之後就禁住打 本身開頭都有得打下

佢係咪退伇啦

仲要個國家都係佢地頭

俄仔個爆炸頭有沒咩背後故事
做咩佢成鳩日拎個爆炸頭黎玩

155冇人能夠一拳夠重收khabib皮
佢根本無敵

Gay廚表現仲差過上場鑽石
比人Take down 左就玩完
完全防唔到佢takedown
反而conor其實防takedown做得唔錯
Khabib退落黎 輕量級冠軍又爭崩頭

同一個經理人
是9但啦
出場費都賺到笑

屌 feel到條真心膠真係會退休
唔好啦屌

民族服裝

其實係 有負highlights之名

而家gaethje 條interim 係咪已經無咗 屌不過應該都dana 條閪佬揀自己人上去爭條belt

CONOR邊會打
就算贏到都成面傷

俄羅斯好出名嘅帽

呢樣睇吓俄佬出唔出全力同你玩
俄佬今場都似係想快手打埋退休咁款

但Conor成世都打唔贏俄佬

P4P應該冇得鬥

純立技既話conor根本唔驚佢 gaethje唔肯同conor打相信都係覺得搏拳贏唔到自己又無gay招屈 conor

無限體力 高過呢個磅數既力量 take down skill=無敵

佢個民族意義代表 （好似係）

睇完俄佬番說話都respect佢既 明明可以繼續屈機 達成自己30-0既目標 但為左老豆 話退就退

雙冠王有Conor DC TripleC
khahib 靠29-0全勝冠軍朵 名留青史

有d講退完之後 傾到好價會再打
但俄仔不嬲好撚認真 唔講笑 上次同光頭佬嘈 差d還腰帶 佢似係真係唔會再打

真心gaethje打唔出應該有既水準

想問下有無人知Khabib成日講嘅「亞坎bu li啦」係點解

Justin個戰術似係leg kick head punch削血
等Khabib腳廢先收頭
不過Khabib真係太抗打

你睇romero/paulo costa咪又俾Israel迫住跳chacha
Justin一有少少位入khabib一定唔放過 好似而家咁
如果justin一嚟就咁進擊應該輸得仲快

過左今場令到我覺得conor其實都打得好好 都算打到55波

無限禮力依家野真係得tony夠佢鏈

冇嘅都respect 我估佢都預自己好耐先再有心情 而家識得急流勇退就算啦

除非gsp/Conor話打

唔係應該唔會出山

賺都賺夠

應該係all praise to god

謝天上的意思

ncaa都防摔防到咁
conor都算係咁嫁啦

諗多左

佢老豆都想佢30-0啦屌
佢退休 真係mma迷損失
條友大把錢 可能無所謂

咁tony超碼你會覺得有得打下
Gay廚真係唔覺得

人係咁
見到好巴閉既人會諗辦法黎踩佢一腳
就好似自己好有見地咁
可以去批評 指斥一個好巴閉既人

俄佬認真撚
話唔打就唔打